覺得男朋友成日撩我個friend

如題 佢成日話依個friend啊A係我班朋友入面係最正
啊A同佢朋友啊B拍緊拖 我地有時會double dating 唔知點解我覺得男朋友成日專登撩啊A同佢鬧交 撩啊A打佢同佢玩果啲 係我妒忌心重定咩 一見到咁就覺得幾唔開心 但係男朋友同我獨處果陣又成日鬧啊A港女 成日恰啊B果啲 咁佢究竟係想點... 直接同佢講我唔鍾意佢同啊A咁好唔好

佢想試換妻

分手啦

A係咪好靚

換妻 4p

Molamola

分手
我認真

肯定有野

靚過我囉

點解

差幾多先

同你拍拖係為食你啲朋友

樣好難比但中學雞果時大家係學校都幾受歡迎果隻

你未講你地4個既性別
唔明男人點解要恰朋友b 假設b係男人

A係女B係男
我真絲

我意思係男朋友成日鬧A港女 話A恰B

會唔會佢真係鬧緊，平時係真心串佢

我夠寫包單, 如果佢成功溝到你個FD ,一定飛左你

A同B幾穩定

點知 但我覺得佢本身對我好好 只係唔知點解成日有意無意撩A

你男朋友想食女仔a 佢係你面前講係為左chok你料 佢想知佢地男女朋友之間既野,例如女仔a成人恰男仔b 佢地關係會唔會唔好? 我係唔係有機會?
你下次只要答 關你撚事咩?就得

因為想溝人

正解

唔洗問，對你朋友有興趣

對你好還對你好
有新女梗係撩新女架啦

我應該點!!!!!!!!!!!!!!!仲想一齊........

變左心未

我覺得未!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

建議樓主pm我 做個朋友 跟住係男朋友面前話: 佢成日打女朋友 又迫女朋友玩sm果d 真係好鬼死刺激架
你男朋友就會

你自己都答左啦

因為佢未有100%信心同到A一齊 我係男 係仆街我都應 我如果做到咁好似你男朋友咁我好明顯係騎牛搵馬 你可以一齊但要有心理準備 可能佢唔會離開你 但你你要知佢係咩人 唔好呃自己就得 要面對現實

唔明...

除左呢樣野之外你地仲有無其他問題呀

佢有無第2啲奇怪野

肯定係撩緊
喺你面前鬧人港女只係以為你會安心d
double date緊都已經咁大膽
佢同人獨處/私下text既話肯定..

一定有啲野

Btw 想知你地幾大？仲係學生？

真

無啦...都話佢除左咁平時都好好

我意思係你最好識個第2個先,用番同一招對佢,等佢緊張d你囉...
加上佢好大機會真係賤人 騎牛搵馬 咁你咪可以順理成章同果個一齊 情傷都有人安慰

19

咁果個咪你!

A係咪好大波

我大啲!

不要說出來
不過你男朋友見到我肯定緊張死

如果真係1啲都無既
你咪當無事發生囉

但希望你唔係睇到但係扮無事啦

唔怪知得叫A

我觀察多陣先

唔好呃自己啦

巴打想講自己條件好好？

分手 真心

坦白問你男朋友唔好咩

講笑姐
樓主都幾醒目 ,冇理由唔知你男朋友想點

抵啦垃圾

大家男人老狗唔好咁小氣啦

一睇就知 你男友對你唔係專一
同你一齊又成日諗第二個女仔
都無理你感受
計我話你一係同佢講你好care睇下佢點
一係分手啦

依d情況可能一早已經做緊sp

如果A送上門 男友一定黎料

講咩樓豬都唔會聽架啦 條仔擺到明想溝a
樓豬係到自欺欺人 等條仔溝到第2個靚既女仔樓豬就可以講88

答案好明顯 唔好再自己呃自己

最後一招 叫朋友a送上門溝你男朋友 睇佢落唔落搭
最好係愚人節,唔知幾日記念日搞 萬一咩事都可以話整蠱 落到台

啱啱傾左陣電話同佢講我好介意佢咁對A 佢話覺得A同我最friend所以先想同佢熟啲

On9

你呀媽同你夠 Fd 啦
唔見佢約你媽食餐飯

聽到佢咁嘅解釋

分手啦痴線

你後生條件好就唔好浪費時間係佢到啦
仲咁幼稚唔識保持距離(又或者有意想溝你朋友
搵過啦

再同佢講清楚唔想佢咁做
如果佢係care你就會停手
唔係嘅話...你自己知咩事啦

啪左未先？

明眼人一看
樓豬好慘呀

佢話佢以後唔會 但點都有條刺啦..

試下吊下命, 你可以搵機會暗示你知佢對A有好感 (唔好明踢爆呀)
佢點都縮一縮
不過老實, 心 唔喺你度咖喇

試下溝b

咁同佢有咩分別

就姑且信佢一次囉 睇下佢係咪真心改進
如果佢停手 咁就唔好諗咁多啦

等睇冷戰，或者男友話唔知你呢排咩事心情唔好，搵你最friend 既A問，借機打開話題日日whatsapp

請勿劇透

其實呢啲情節真係大把人遇過
十幾廿歲 心未定落嚟姐

擺明flirt緊 A女
有女朋友仲要flirt人地個女朋友
呢啲仔好極有限
預佢將來會偷食
分得

仲信唔信佢好 收左線都係咁msg我 say曬sorry咁

咪咁啦 睇得出樓主真心想維持 俾多之機會囉 之後同a夾埋睇實你條仔囉
就算第時條仔真係偷食 sad一sad咪當上一課 好過e加老屈將來條仔會偷食

對, 中國人冇嘢好, 係啲對戀堅有來頭
一次不忠

呢句對聯黎咩
或者樓主可以訓練定自己隻眼開隻眼閉

貪玩啫，男人好多都好呢味，玩下貪過癮，又冇手尾跟

如果A唔係對樓主條仔零好感呢？

樓豬輸左俾A

正解
早知俾定心理準備自己 大概知佢係個點既人
唔好all in感情落去 呢啲仔唔定架 隨時偷食左你都未知咩事

樓主有時做女人唔可以太溫柔體貼嫁
有時撒下嬌扮呷醋 要條仔哄下 等佢覺得原來佢喺你心目中咁重要 你都會在意 叫佢下次避忌下
但緊記注意次數 一兩次好啦 多左又會話你發脾氣 比位佢入嫁啦

試下叫A引誘下你條仔

你男朋友肯定係對佢有意思架啦
但10幾歲人個心未定都好正常
只係差在佢會唔會做最後一步

唔洗諗 佢對你個朋友肯定有啲野 同佢講清楚啦 帽事既

一個係你男朋友 一個係你好朋友 你都可以咁諗佢地

擺明中2人la，得登撩人同成日提起係中2人先會做

即刻狗沖過去

肯定私底下有野 樓主心理準備無左bf同bff

撩得鬧交多數有興趣
D女又好受落

首先你條仔有無A 電話同佢兩個熟唔熟先？
無既可能佢口癢姐 開花花開唔一定會想追人
我對樓下茶記個阿姐都成日話佢靚女啦
如果你本身小氣+佢本身性格係咁既係一齊
識人變到好似自閉咁

真係有d仆街鍾意食咁近架
樓主早d察覺已經算好
有case係pair人分手 女仔既frd仲安慰佢 陪佢飲野
但其實幾個月前已經同人地另一半搞左兩獲

收皮啦，我就係人板，真心散得
後期感情出左少少問題就會乘虛而入架啦

呢種人過多排又會現番形

有定心理準備

一個係男朋友，一個係好朋友，都可以咁對樓主

樓豬問得既
自己都知有d野啦

樓豬住寶琳？

嚴格黎講又唔算
隔黎飯香
西方既月亮都圓啲啦

帽

樓豬你咁直接同條仔講咪輸左囉

你男朋友九成九係仆街狗公 擺明對你個fd有意思啦

唔係

有好感就梗 不過唔好信連登班毒丁講分手
睇定d先

你男朋友係狗公

佢想屌你再屌埋阿A
最好起雙飛

唔分手佢遲早都偷食

利申 過來人

分手啦
喺你面前都咁 背住你
利申：過來人

以男人身份講，呢類先最唔似。
但前題係佢本身都口花花，如果本身都唔口花花，佢做到咁明顯都幾戇鳩下。

佢一定對A有興趣先會咁

唔好咁快定你BF死罪住先～
將來既野會改變架嘛
邊會話'男朋友將來會偷食'
大家最好當面傾清楚個問題啦
問題一日唔拎出黎傾 樓🐷又要係到驚
係咪好無謂先？

人地男朋友無反應㗎？有人喺我面對撩我條女我實郁佢

你條仔應該騎牛搵馬中，等緊個機會去食A
紅字個段你唔駛信佢

轉頭食左你fd

你男朋友對你既無新鮮感、好奇已經連曬落A度

樓豬 平心而論 B靚仔啲定你男朋友靚仔啲？

斗轉星移

放心啦

佢一定唔係無心無意

我自己拍拖果陣連係街望女仔

都會撳著自己 盡量No

當然 你男朋友可能自制能力低下

但我就只會覺得「死狗公」

咁佢對你點先, 就咁睇佢對A點樣都無乜意思

我諗其實冇野 係樓豬自己敏感 我自己本身都係寸下人玩下打下 對住女朋友d friend都係咁 但其實真係純粹想寸人同玩下 男又係咁女又係咁 只係你留意佢同女玩 冇留意佢同男係唔係都係咁

想同人地firlt下10歲小學雞成日都係咁架啦
串人引下注意 唔緊要啦我同你一齊啦

一定有野
有朋友係咁
俾我踢爆左

放手la 樓豬

點解要約4人出街？ 斷佢米路咪得囉
生日食飯 廿九幾人出黎
如果佢有女方電話就仆街 飛得八成

我肯撚定如果有機會你男友一定狗衝A
你又試下同其他男仔玩得close啲睇下佢有咩反應

你撩番b咪得

又係3p前奏

他只是想要啪啪 只想跟她啪啪
相信我吧
別再笨了 傻瓜

睇穿了

其實只係借你去接近佢
比正評我

佢咁留意佢

隔離飯香
你男友唔要得
分手啦

同我一齊

唔溝你 點食埋你d fd呀

呢度9成都會叫你分手，咁重要既野自己判斷

雖然我覺得你條仔係有d鍾意個女仔，但大家都有拖拍緊唔會亂黎

再者，要變心唔係呢條女第2個都會變心

睇返個男仔為人，如果只有對你個fd係咁都仲好d.個個都咁玩就有小小問題

我建議你坦白同佢講唔鍾意，大家一齊得想長久就唔好收收埋埋。唔講佢自己都可能唔知你咁介意。

如果講完佢嬲個男仔性格都有d問題，先再考慮飛9左佢

同埋比多d信心自己

唔好以為男女講殺就合理化到你嘅行為
你知唔知你比緊signal d女仔
好地地做乜要串人同人玩下？好多啲男女啲火花就係咁黎
你身痕定鳩痕？

不如你去問下B覺唔覺囉
你條仔擺明踩你枱啦係你面前都咁

以後佢問你朋友a既野
直接話 關你撚事咩
你唔講朋友a既野 佢自自然然要搵其他方法去拎料
佢搵到朋友a 一定飛撚左你
你看風使舵 同朋友a夾埋扮同b嘈交
所有野就自然暴露出黎
但你自己有心理準備

分手

帽事既

你覺得doubledating既話你條仔粒聲都唔出好咩

分手啦

我都有咁做
單身個陣囉
不過有女就自己留意下喇
你應該冇問過你女朋友介唔介意你依種行為
我敢講十個有十個都介意 係唔同自己條仔講 好似樓豬咁白痴
唔介意既九成都係自己都係咁姣仔

正確黎講
係條女唔係身邊個陣就會咁玩

樓主直覺無錯，但你又唔可以話一個想偷食既人偷食左。

想溝A但無料

想犯罪 並唔係罪犯
樓主唔信我地咪到時捉現行犯囉

直接話個情況比A同A男朋友聽
自然搞店

男人見靚女會發情係好正常
只係當考慮到各方面就會用理智感情抑制原始慾望

樓主男友喺你面以flirt 女其實係有意無意試你底線
如果你默許佢就會再進一步

呢個時候你要盡早表達不滿
以免佢泥足深陷

之後就係睇佢對你o既感情深啲定原始獸性大啲

千祈唔好諗佢愛你就自然識做
甚至搵方法去試佢

用理智控制身體唔係想像中咁易o既事
你想像成女人要節食減肥咁上下
你一試佢佢一念之差行錯一步大家就返唔到轉頭

相處要溝通
將你心果句講出嚟就得
人亦唔係聖人往往會犯錯
同行o既人要互相提醒制止佢犯錯
咁關係先可以長久

甘明顯都唔明
分手啦遲早岀事同你講
你可以問下佢係咪鐘意你個fd又或者直接同你個fd講唔好同你男朋友接觸囉，如果條女同你條仔都唔肯 肯定有路

呢句真

圖都無張點討論落去呀

岩喎
衰啲講句仲可以搞到佢地拗交

認真
如果你bf真心想溝A點會係你面前溝呀
唔好成日疑神疑鬼啦

講真A無心你條仔都唔會有野食 但你條仔都唔荒好人 唔係A都遲早有第二個女人出現

利申 女朋友做緊A個角色

我個ex以前同我講話好憎我個fd 叫我唔好痴佢咁多

轉個頭又約人去睇戲同埋表白 你自己參考一下

有啲時候罵還罵，扑野還扑野既，你明架啦

人地b仔都未出聲

想4p